［學術研究］究竟林鄭點解要咁做？

雖然天琦當年在立會選戰講過 烏克蘭因為立蒙面法，而令當地革命越吹越烈。

但天琦依家喺獄中都講過：「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

所以， 大家真係要諗一諗呢個 視民意為草芥嘅政府， 究竟盤算緊啲咩？

林鄭都唔係傻， 佢背後有人為佢出謀獻策。

最起碼， 我地睇到佢係想刻意激化衝突，引年輕人送頭， 製造輿論，為將來訂立更多不合理的緊急法例鋪路。

各位，萬事小心！

一個平時絕少講野嘅CDROM上

佢太睇少班學生 今次會係香港歷史上最後一場革命

已經好理智
佢地應該估唔到和理非真係可以唔割蓆

由609開始，每一個決定都唔係為咗降溫，反而係不斷挑起民憤不斷升溫。邊有可能個個決定都錯㗎。。

除非成個政府都係白痴，唔係的話只能用陰謀論諗。。

推香港去最谷底
激到你地再升級去到中共口中嘅顏色革命
直至黑警同老解實彈掃射鎮壓
但呢場革命一定唔會似烏克蘭時間咁短

先下手為強，目的除左嚇退示威者外，重要警告美國一旦制裁自己，就用緊急法沒收美國在港資產，玉石俱焚。

而家出禁蒙面法根本焦土，真攬炒
永不翻身

諗下共產黨點對佢地人民。

[size=5][url][url]網址[/url][/url][/size=5咁你又睇下美國喺香港同中國資産多定支那喺美國嘅現金多？侵早已講明互相打和當無數！但一定係支那蝕囉！]

陰謀論思考：

點解特衰政府想攬炒？
佢哋唔驚人權法？
有乜著數？

睇數目當然係大陸蝕，不過商家自私，只係顧自己會唔會俾人沒收資產

做得高官一定唔會蠢
我地用常識諗既野佢地都一定諗到
但佢永遠係啲市民降溫個陣
林鄭同黑警又出黎升溫
我都好想知林鄭究竟係咩計劃啲咩
網上好多政界kol 吹風係想停區議會、立更嚴重緊急法
好似想將香港推向極權
亦有人話林鄭記招企係後面高官係支聯定唔知港澳辦
唔知到究竟咁做係上面某派話事

利申：陰謀論都要論 係因係政治

開槍已經常態化
標準又降低
就係想殺!

應該好快宣布暫停區議會選舉。

有時唔駛諗得太複雜
正如沈旭暉講過宜家政府嘅思維仲係五十年前
而身邊又有十一哥呢啲日
注定要失敗 注定要俾人推翻

同意

雖然支那本色就係單細胞地無恥 人渣 短視 賤格 ，不過一日未贏，諗多好過諗少，佢地宜家妖魔化香港人係失敗（牆內班天地通神畜當然唔計），但都照殺，都唔介意真係殺埋台灣人，除左同英美玩鬥大扮野之外我諗唔到有其合理，，，

PS 佢地做親事都只想要好果面而唔想要壞果面，EG又要屌美國又要拎美國錢，當正理所當然，今次都一樣又要推又要話唔撚係

推